3仔 10月到期 想續約/轉台

sales請出招

同你一樣10月到期
剛剛打上尚駿會會員專線
原價218 每月回贈40
實收178全包 ( 已免18行政費 ) 8gb 再送超級數據王不限速
本來佢送多1gb 中港澳
但我冇要, 反正1gb 冇咩用
一陣就用晒
要左隨時負上唔少代價

另外一日個新plan 未生效
想轉出手機plan, 只要貴原本218 果個plan
就隨時都可以轉

即係$178 無限數據不限速？

係呀

初頭話收18 行政費
跟住我話出面好多都free
最後都free 埋俾我
我又唔想煩轉台
所以見178 無限數據不限速就續左
反正可隨時轉出機plan
你都打上去問下

全速定21m?

全速4.5g

有offer 但得2000分鐘

我自己夠晒, 一個月都傾唔到1000分鐘